През зимата Генади обича да брои снежинки сутрин, обед и вечер. Напишете програма, която да му помогне да изчислява колко снежинки е преброил за целия ден.

## Вход
На три реда се въвеждат броя снежинки, които Генади е преброил за сутринта, обяда и вечерта.

## Изход
На един ред се извежда общия брой снежинки, които Генади е преброил за целия ден.

## Ограничения
* ``0`` <= ``брой снежинки при 1 броене`` <= ``2000000000``

## Пример

### Вход:
```
10
20
15
```
### Изход: 
```
45
```

### Вход:
```
2300
1350
3473
```
### Изход: 
```
7123
```